支票過左期....

係房屋處比我...張票17年8月3日出....唉

你有冇腦架?唔通開張2047比你?

心尻痛 人又無記性

幾錢先

1655

入左銀行睇下兌唔兌到先

叫房處俾多張

叫佢換過張

改做2018

原來香港真係有咁on9既人

聽日問 THX

THX

佢岩岩俾你的話，小9佢叫佢開過張
係你自己擺過期的話，就俾佢小下，之後求佢開過張

唔好扮唔知博大霧入左佢，9成9彈票

拜託唔好咁on9
支票有效期一年,麻煩你計下個日期先再決定,唔好on99比人恥笑

最佳解答
有效期開票日起計六個月, 但收票人有權向你追討未經過數的支票, 取過期的支票要求閣下更改日期簽名証實再過數, 因為你根本還未清還他公司/私人的數, 如果他公司/私人遣失你的支票, 你要他們付銀行停止支付費用, 確定這支票未經過戶, 後才發另外一張新支票給他們.
延長有效期 - 可以你簽名更改日期便可以再多六個月(不建議太長), 因為你容易遣忘戶口存款是否足夠, 當這票突然過數會無錢給付.

其實呢，你柒左一次就算啦

柒完一次仲要衝出黎柒多鑊

你老豆當初射你落廁所都冇咁嬲

支票上無寫幾時過期喎

都唔明點解支票唔可以擺十年先換